網民抵制 喜茶八分店執剩兩間

全文 link

網民抵制 喜茶八分店執剩兩間

【本報訊】2018年進軍香港時紅極一時的內地茶飲店「喜茶」（HEYTEA），自去年6月起爆發反修例事件，網民抵制內地品牌後，本港生意可謂一落千丈。喜茶在港有。。。。。。。。。。。
沙田新城市廣場的喜茶分店，職員確認喜茶在港仍有營運的分店只有兩間，更指其他分店「應該唔會再開」。

相關新聞：母親節零訂枱 食肆促准一桌八人

喜茶K11商場分店已退租，店舖圍上封板。

進軍尖沙嘴一年即敗走

記者直擊尖沙嘴K11 Art Mall及K11 Musea兩間喜茶分店，發現上述兩間分店均已圍板，現正丟空。兩個商場職員均表示，喜茶。。。。。。。。。。。。
乎其微。K11發言人表示：「該租戶四月底退租，目前已有其他租戶洽租有關舖位。」

值得留意的是，K11 Art Mall分店於2019年3月開設，是香港第四間及當時最大間的分店，佔地約2,100方呎；K11 Musea分店則於。。。。。。。。。。。。
說，喜茶進軍尖沙嘴一年，迅速敗走。

據本地餐廳資訊平台OpenRice資料顯示，喜茶在港共有8間分店，其中3。。。。。。。。。。。。。

（HEYTEA LAB）；另位於銅鑼灣希慎、荃新天地及元朗yoho mall的分店則標示「裝修中」。

本報記者昨以顧客身份致電喜茶位於沙田新城市廣場的分店，查詢多間喜茶分店未有營業的原因，職員支吾以對：「係呀。。。。。。。。

麼，職員表示：「我哋都唔了解」。被問及裝修分店會否重開時，職員又指：「元朗嗰間可能會開返，之後睇公司安排」。

以芝士奶蓋茶聞名的內地茶飲品牌喜茶（HEYTEA）2018年進軍香港，首間香。。。。。。。

打蛇餅排隊「朝聖」，人龍幾近企滿大半個樓層位置，要等逾4小時才成功購得飲品。

小漁村小漁民飲唔起
仲有小米，專門店全部講普通話

叫d狗去幫襯啦

其實都唔關抵制事，半年前都仲大把港豬去飲，係俾武肺搞掂